唔好叫Solomon Yue做Mr. Yue

收到

幫推

推

推，基本尊重嚟，唔好再叫錯

人地重視佢嘅職位、頭銜
尊重番

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

美國已經批准審核香港人權及民主法案2019，國會議員可以制定制裁名單。
請各位軍師善用呢個機會，依家大家應搜集一切過往新聞片段、照片、新聞報導、政府新聞公告等一切資料，羅列所有協助侵犯香港人權嘅個人、企業嘅罪證，整理好一份名單，寄俾美國嘅國會議員。
只要佢哋落入《全球馬格尼茨基人權問責法案》嘅制裁名單，咁個人或公司經濟即刻受到重創。咁呢班商人到時就會調轉槍頭，向政府施壓要求政府讓步及妥協。
我在此拋磚引玉，請大家接力發掘：
香港警察：非法鎮壓、濫捕和平示威者，無顯示警員編號及無出示委任證，應全體受到制裁。所以請大家依家要整理好現役警員清單。
律政司：無理監控
政府新聞處：惡意抹黑示威者，為港共政權掩飾罪證。
黨鐵：多次協助警察鎮壓示威者，721車務控制中心落order迫停列車，任由黑幫恐怖襲擊。
新雄雞：縱容警察在其屬下商場毆打、濫捕示威者
狗巴、八達通：將示威者八達通資料交與警察抓捕
中國國務院港澳辦、中國外交部、中聯辦、人民日報、中央電視台、環球時報、太公文匯報、賣過百份報、黨媒01、巫線、腥賭日報：惡意抹黑示威者，散播仇恨言論，為港共政權掩飾罪證。
富臨：主動為參與鎮壓和平示威者嘅黑幫提供膳食。
國家民航局、國泰、拮野家：打壓參與示威嘅員工、或以政治原因炒員工
中國政法委：打壓及恐嚇李嘉誠同情年輕人的言論
等等。

我地要做嘅係，向美國參眾議員建議制裁名單及佢地罪證。一旦制裁名單上嘅人士、企業受到美國制裁，以後就無人及公司可以同佢做生意。否則同受制裁。例子如下：

中國企業違反伊朗制裁令 美國務卿：將進行懲罰

美國國務卿龐皮歐（Mike Pompeo）周三（9/25）表示，部分中國公司及個人因違反伊朗制裁禁令，而正接受美國的相關制裁。 美國之音報導，美國財政部周三在其官網上公佈了這次最新制裁的對象，包括5名中國公民和6家中國實體。龐皮歐在紐約聯大會議期間參加一次會議時說：「正如我們對中國和所有國家所說的那樣：要知道我們將對每一次違反禁令進行制裁。」 龐皮歐還說，華府正努力讓各國了解跟伊朗革命衛隊做生意的風險，美國將懲罰那些違反制裁並且繼續跟伊朗接觸的實體和個人。 據悉，這6家被制裁的中國實體是中遠海運（大連）有限公司、大連中遠海運油運船員船舶管理有限公司、中和石油有限公司、昆侖航運有限公司，昆侖控股有限公司和飛馬88有限公司。https://tw.news.appledaily.com/international/realtime/20190926/1639203

淺析癱瘓港鐵方法：以新疆人權法制裁中鐵+向遊說美國template

點解要制裁中國國家鐵路集團？
因為洩漏出來嘅短片（

）清晰顯示中國國家鐵路集團協助中共押運新疆人入集中營。中鐵涉嫌參與干犯新疆人權行為。

呢個制裁成功率高嗎？
目前美國已經通過新疆人權法，由於證據確鑿，將中國國家鐵路集團放入制裁名單難度應該不大。另外，中國國家鐵路集團比較少向美國採購產品，制裁中國鐵路及中國鐵建等對美國負面影響唔大，反而成功制裁中國鐵路可以減少「一帶一路」對美國嘅威脅。

咁我地可以點做呢？
我地可以請文宣、攬炒巴幫忙將以下template潤色及翻譯為英文，加強向美國嘅政界，包括盧比奧、Solomon Yue宣傳，發起白宮聯署、以及在香港其他各大支持反送中嘅論壇、Twitter、Telegram、Facebook主要嘅群組宣傳。

————————————————————————————————————————

我在此附上一個向遊說美國template嘅大綱，希望各位手足可以幫手潤飾，並翻譯為英文，向美國國會議員傳播。

請求 貴國把涉侵犯新疆人權的中國國家鐵路集團加入制裁名單

尊敬的先生/女士：
本人來函是請求 貴國以《全球馬格尼茨基人權問責法案》制裁中共的中國國家鐵路集團。
本人從網上片段（

）得悉中國國家鐵路集團協助中共押運新疆人入集中營。這公司涉嫌參與干犯新疆人權行為，故此請求 貴國向中國國家鐵路集團實施制裁。
中國在世界各地推行「一帶一路」政策，中國鐵路目前營運「中歐班列」，而與中國鐵路有關聯的中國鐵建正在參與修築及世界上多條高鐵，例如土耳其高鐵等。一旦「一帶一路」得以落實，中國將有機會成為世界霸權，威脅 貴國國家安全。所以請求 貴國制裁中國國家鐵路集團，這有助終止中國的「一帶一路」計劃。
感謝美國通過制裁新疆人權法，以及準備通過香港人權與民主法案2019，對支持新疆及香港人權發展的努力。
祝好
陳大文上
某年某月某日

[/size=4]

感謝絲打cp2237協助幫手翻譯為英文：
Dear Sir/Madam,
I write to ask the United State of America (USA) to include China State Railway Group Co., Ltd (CSRG) in the "Global Magnitsky Sanctions" list.
As the following online video（

）shows that the CSRG had assisted Chinese Communist Party (CCP) to transport Uyghur to concentration camp. This company is involved in violation of XinJiang human right, and I pleaded that USA would sanction CSRG.
China is promoting "Belt and Road Initiative" (BRI) to increase her influence. CSRG is operating the China-Europe railway, and China Railway Construction Corporation (CRCC) which is related to CSRG is involved in constructing many high speed railway worldwide (like Turkey). If the BRI is successfully implemented, it would be one of the formidable force in the world and a threat to US national security. In sanctioning CSRG, it could help terminate the BRI, and ensure both USA and world's security.

Thanks for passing the Xinjiang Uyghur Human Rights Act, and USA's plan to pass HK Human Rights Act in supporting human rights of these two regions.

Regards
John Doe

請大家幫忙根據以下聯絡美國嘅國會議員及主要政府官員：

新疆維吾爾人，we connect!
香港人，加油
光復香港，時代革命

push

Push